[肥婆]咪撚搭地鐵打機啦

話緊你呀，死肥婆，
平衡力咁撚差你就捉撚住個扶手啦！
成個二百磅沙包咁fling 黎fling 去，
屌你老母，你壓落嚟，死人㗎！
次次fling 埋黎都好似見撚到條隧道咁，
以前D 回憶好似走馬燈咁不停出現，
驚撚到即刻係地鐵draft 左份遺囑

好心你地就咪撚學人兩隻手打機啦，
你唔係打機呀，係打樁機呀屌你！
再唔係咪你咪買條鋼纜綁住係條柱到囉，
不過我提醒你呀，
我幫你查左啦，
咪撚貪平買淘寶呀，
嗰D 負重100kg 㗎，

目測你都起碼180kg 啦，
你跌親唔關我事呀，
我唔撚想死呀！

呢句多左 即刻柒左

咪係 你估我想肥架
我已經少食左好多肉 但係飲水都肥啊

你男人嚟，應該唔係你

我下次會注意㗎啦

真係好慘
下次試下飲鏹水，d 人話好有效

肥婆有咩罪

係 畫蛇添足左

有原罪

Sor, 下次狙擊會留意返

想綁住本小姐？
等姐姐我下次一野壓落你到

我見到𠴱隻有兩個佢

係叫你綁住自己，唔想掂到你，好油膩

你吸曬佢咪唔油囉
利申juicy

咁負唔負到人？

屌講起肥婆
嗰次撘輕鐵人地dup一dup
一鳩踢埋黎 屌你老母踢開波都差啲俾佢收皮
屌好心咁撚肥就捉撚好個扶手啦

搭親交通工具都好驚d肥毒撚/肥婆

我唔小心姐
見你踢開波，我又比你玩吓我個波啦

肥絲打錯字

肥婆應該全部拎去人道毀滅

諗起嘅畫面，加埋樓主啲描述，真係笑死我

正✗ 整